畫左個 lihkg logo

建議壇名︰連加佛

連 = 連尼住
加 = plus仔
佛 = forum鳩讀諧音

連卡佛個fd 仲可以代替

大家點睇 睇好再補返個佛字 懶得畫

剩係得字麻麻地

老實講 一般
正皮係俾你有心

用嚟做名唔係咁順耳
正皮以示鼓勵

唔好玩啦而家仲將全名塞哂入logo度...
明明 就已經搞掂哂